# Translation of iHRIS I2CE - Custom Reports to Simplified Chinese (中文（简体）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Hanyanbo98
# Author: Hydra
# Author: Hzy980512
# Author: Liuxinyu970226
# Author: Qiyue2001
# Author: TianyinLee
# Author: Yfdyh000
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: iHRIS I2CE - Custom Reports\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translatewiki.net\n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-14 07:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-09-22 07:32+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-09-02 05:22+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18446)\n"
"X-Translation-Project: translatewiki.net <https://translatewiki.net>\n"
"Language: zh_cn\n"
"X-POT-Import-Date: 2014-11-14 12:33:10+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_existing_reportview.html#L11 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_existing_reportview.html line 11]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_category_report.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_category_report.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_each_edit.html#L7 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_each_edit.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 9]
#, no-c-format
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L13 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 13]
#, no-c-format
msgid "with values in"
msgstr "拥有值于"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internal.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internal.html line 9]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_function.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_function.html line 9]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L16 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 16]
#, no-c-format
msgid "Limit Options"
msgstr "限制选项"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L18 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 18]
#, no-c-format
msgid "Link Options"
msgstr "链接选项"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internal.html#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internal.html line 14]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_function.html#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_function.html line 14]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L28 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 28]
#, no-c-format
msgid "Header"
msgstr "首段"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internal.html#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internal.html line 14]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_function.html#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_function.html line 14]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L28 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 28]
#, no-c-format
msgid "The header text which is displayed for this field"
msgstr "显示在此字段的标题文字"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L39 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 39]
#, no-c-format
msgid "Link url"
msgstr "链接URL"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L39 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 39]
#, no-c-format
msgid "The (base) url for the link"
msgstr "用于链接的（基础）url"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L52 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 52]
#, no-c-format
msgid "Link field"
msgstr "链接字段"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L52 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 52]
#, no-c-format
msgid "The data, if any, we append to the link."
msgstr "数据，如有，我们已加入连接。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L17 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 17]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html#L17 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html line 17]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L55 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 55]
#, no-c-format
msgid "None"
msgstr "无"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Reports By Category"
msgstr "按分类报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html#L15 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Create a new view for a report"
msgstr "创建新的报告视图"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html#L19 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html line 19]
#, no-c-format
msgid "Name of View"
msgstr "视图名称"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html#L21 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html line 21]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L26 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 26]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L40 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 40]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html#L23 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html line 23]
#, no-c-format
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html#L30 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html line 30]
#, no-c-format
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field_module_limit.html#L8 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field_module_limit.html line 8]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html#L32 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_edit.html line 32]
#, no-c-format
msgid "Select One"
msgstr "选择一个"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Custom Reporting Tools"
msgstr "自定义报告工具"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_nav_menu.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_nav_menu.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Report Relationships"
msgstr "报告的关系"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_nav_menu.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_nav_menu.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html line 9]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_view.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_view.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_nav_menu.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_nav_menu.html line 9]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Report Views"
msgstr "报告视图"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form.html#L8 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form.html line 8]
#, no-c-format
msgid "Required"
msgstr "必须"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form.html#L11 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form.html line 11]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L72 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 72]
#, no-c-format
msgid "Reported Fields"
msgstr "已报告字段"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_Default_base.html#L27 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_Default_base.html line 27]
#, no-c-format
msgid "Choose options to limit results"
msgstr "选择选项以限制结果"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_Default_base.html#L29 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_Default_base.html line 29]
#, no-c-format
msgid "Save as default view"
msgstr "另存为默认视图"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_Default_base.html#L43 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_Default_base.html line 43]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L62 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 62]
#, no-c-format
msgid "Related Views"
msgstr "相关的视图"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_module_limits.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_module_limits.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L16 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 16]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html#L16 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html line 16]
#, no-c-format
msgid "Choose a method to collect (aggregate) this data"
msgstr "选择一种方法来收集（聚合）此数据"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L108 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 108]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L18 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 18]
#, no-c-format
msgid "Sum"
msgstr "总和"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L111 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 111]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L19 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 19]
#, no-c-format
msgid "Maximum"
msgstr "最多"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L114 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 114]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L20 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 20]
#, no-c-format
msgid "Minimum"
msgstr "最少"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L117 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 117]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L21 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 21]
#, no-c-format
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L22 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 22]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html#L18 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html line 18]
#, no-c-format
msgid "Total Number"
msgstr "总数"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L123 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 123]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L23 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 23]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html#L19 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html line 19]
#, no-c-format
msgid "Total Distinct"
msgstr "总体不同"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_no_new.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_no_new.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Before you can create (or edit) a report, you must"
msgstr "您在创建（或编辑）报告之前，必须"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_no_new.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_no_new.html line 3]
#, no-c-format
msgid "create"
msgstr "创造"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_table.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_table.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Jump to"
msgstr "跳转到"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_table.html#L18 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_table.html line 18]
#, no-c-format
msgid "Sorting by"
msgstr "排序方式"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_view.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_view.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Report View"
msgstr "报告视图"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_view.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_view.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 3]
#, no-c-format
msgid "View"
msgstr "查看"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L13 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 13]
#, no-c-format
msgid "Reported View Information"
msgstr "报告视图信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L17 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 17]
#, no-c-format
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L19 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 19]
#, no-c-format
msgid "A short descriptive name of this report"
msgstr "描述此报告的短名称"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L28 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 28]
#, no-c-format
msgid "A longer description of this report"
msgstr "描述此报告的较长说明"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L56 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 56]
#, no-c-format
msgid "Include Total"
msgstr "包括合计"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L58 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 58]
#, no-c-format
msgid "Include a total number of rows for this view."
msgstr "包括此视图的行的总数。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_fields.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_fields.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Available fields"
msgstr "可用的字段"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_fields.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_fields.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Fields Displayed in Report"
msgstr "报告中显示的字段"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L24 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 24]
#, no-c-format
msgid "Display name"
msgstr "显示名称"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L25 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 25]
#, no-c-format
msgid "A name for the report which is displayed to the end user"
msgstr "面向最终用户显示的报告名称"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html#L13 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html line 13]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L32 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 32]
#, no-c-format
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html line 14]
#, no-c-format
msgid "A category for this report"
msgstr "报告的类别"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html#L22 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_meta.html line 22]
#, no-c-format
msgid "A description of the report"
msgstr "报告的说明"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_limits.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_limits.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Limit Style"
msgstr "限制样式"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_limits.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_limits.html line 5]
#, no-c-format
msgid "The type of the limit"
msgstr "限制类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_limits.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_limits.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Limit Header"
msgstr "限制标头"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_limits.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_limits.html line 6]
#, no-c-format
msgid "The description of this limit when shown in the report view"
msgstr "当显示于报告视图中时，此限制的描述"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customreports_options.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customreports_options.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Editing Language"
msgstr "编辑语言"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Create a new report"
msgstr "创建新报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Shortname"
msgstr "简称"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L7 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 7]
#, no-c-format
msgid "A unique short name used to reference this report."
msgstr "用于参考此报告的唯一短名称。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Report relationship"
msgstr "报告关系"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L33 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 33]
#, no-c-format
msgid "The catgegory for this report"
msgstr "用于此报告的分类"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L41 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 41]
#, no-c-format
msgid "A description of this report"
msgstr "报告的说明"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_forms.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_forms.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Report Details"
msgstr "报告详情"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_forms.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_forms.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Choose and specify fields you wish added to your report."
msgstr "选择并指定您想添加到您报告中的字段。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_edit.html#L7 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_edit.html line 7]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_view.html#L7 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_view.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Existing Report Views"
msgstr "现有报告预览"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_edit.html#L15 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_edit.html line 15]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_view.html#L15 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportViews_views_view.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Add a new view"
msgstr "添加一个新的视图"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_categories.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_categories.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Edit existing reports"
msgstr "编辑现有的报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_category_report.html#L7 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_category_report.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_category_report.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_category_report.html line 9]
#, no-c-format
msgid "Generate (Forced)"
msgstr "生成（强制）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html line 2]
#, no-c-format
msgid "The"
msgstr "该"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html line 2]
#, no-c-format
msgid "report"
msgstr "报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html line 3]
#, no-c-format
msgid "This report is based on the report relationship"
msgstr "此份报告基于报告关系"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Report Information"
msgstr "报告信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html line 9]
#, no-c-format
msgid "Reported Forms"
msgstr "报告形式"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html#L13 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html line 13]
#, no-c-format
msgid "Reported Functions"
msgstr "已报告功能"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L132 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 132]
#, no-c-format
msgid "Allows deletion of data about custom reports"
msgstr "允许删除关于自定义报告的数据"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L135 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 135]
#, no-c-format
msgid "Allows access to the Custom Report Relationships"
msgstr "允许顾客报告关系的访问"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L141 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 141]
#, no-c-format
msgid "Allows access to the Custom Reports"
msgstr "允许访问自定义报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L147 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 147]
#, no-c-format
msgid "Allows view of the Custom Report Views"
msgstr "允许浏览自定义报告视图"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L150 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 150]
#, no-c-format
msgid "Allows editing of the Custom Report Views"
msgstr "允许编辑自定义报告视图"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L153 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 153]
#, no-c-format
msgid ""
"Administator for custom reports. Can perform all tasks associated with "
"custom reports"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L170 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 170]
#, no-c-format
msgid "Create Reports"
msgstr "创建报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_table.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_table.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Results found"
msgstr "寻找结果"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L138 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 138]
#, no-c-format
msgid "Allows editing of the Custom Report Relationships"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L80 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 80]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_displays.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_displays.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Edit Display Options"
msgstr "编辑显示选项"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Clear Default Display"
msgstr "清除默认显示"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L11 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 11]
#, no-c-format
msgid "Increasing"
msgstr "增加中"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 14]
#, no-c-format
msgid "Decreasing"
msgstr "减少中"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L18 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 18]
#, no-c-format
msgid "You need to specify a report to view"
msgstr "您需要指定要查看的报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L21 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 21]
#, no-c-format
msgid "You specified an invalid report to view"
msgstr "您指定了无效的报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L24 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 24]
#, no-c-format
msgid "You do not have permission to view this report"
msgstr "您没有权限查看此报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L27 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 27]
#, no-c-format
msgid "Could not find any valid displays for this report view"
msgstr "找不到此报告视图的任何有效的显示"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L33 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 33]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L43 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 43]
#, no-c-format
msgid "%s linked on %s"
msgstr "%s已连入%s"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L37 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 37]
#, no-c-format
msgid "%s linked on %s as a parent form"
msgstr "%s已作为父表单连入%s"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L40 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 40]
#, no-c-format
msgid "%s linked on %s as a child form"
msgstr "%s已作为子表单连入%s"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L47 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 47]
#, no-c-format
msgid "No shortname specified for the report"
msgstr "未指定报告简称"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L50 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 50]
#, no-c-format
msgid "Invalid shortname specified for the report"
msgstr "指定的报告简称无效"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L53 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 53]
#, no-c-format
msgid "Shortname specified for the report is already in use"
msgstr "所指定的报告简称已被使用"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L56 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 56]
#, no-c-format
msgid "No report relationship specified for the report"
msgstr "没有为报告指定报告关系"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L59 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 59]
#, no-c-format
msgid "Specified report relationship is invalid"
msgstr "指定的报告关系无效"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L62 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 62]
#, no-c-format
msgid "You don't have access to delete report data"
msgstr "您没有权限删除报告数据"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L65 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 65]
#, no-c-format
msgid "Invalid path for deletion"
msgstr "删除的无效路径"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L68 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 68]
#, no-c-format
msgid "Unable to setup cached form"
msgstr "无法安装缓存表单"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L71 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 71]
#, no-c-format
msgid "Could not save display options"
msgstr "无法保存显示选项"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L74 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 74]
#, no-c-format
msgid "Saved display options"
msgstr "已保存显示选项"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L77 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 77]
#, no-c-format
msgid "Unable to generate report"
msgstr "无法生成报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L88 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 88]
#, no-c-format
msgid "Does Not Exist"
msgstr "不存在"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L94 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 94]
#, no-c-format
msgid "Stale"
msgstr "陈旧"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L97 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 97]
#, no-c-format
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L103 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 103]
#, no-c-format
msgid "Generated"
msgstr "已生成"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L120 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 120]
#, no-c-format
msgid "Total"
msgstr "总共"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L160 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 160]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L178 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 178]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L185 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 185]
#, no-c-format
msgid "View Reports"
msgstr "查看报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L17 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 17]
#, no-c-format
msgid "Merge Options"
msgstr "合并选项"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html#L7 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html line 7]
#, no-c-format
msgid ""
"Define relationships between the various forms in the system for creating "
"reports. For advanced users."
msgstr "为创建报告定义系统中各形式的关系。高级用户选项。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html#L12 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html line 12]
#, no-c-format
msgid ""
"Create and save reports by selecting the data to view from defined report "
"relationships."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html#L17 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_menu.html line 17]
#, no-c-format
msgid ""
"View saved reports and create new views that define how to display the data "
"in a report."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_merge_edit.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_merge_edit.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Merged Report View"
msgstr "合并报告视图"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field_limit.html#L12 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field_limit.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Enable Pivoting On This Limit"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form.html#L10 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form.html line 10]
#, no-c-format
msgid ""
"Require that the data for this form be found. Otherwise remove the row from "
"the report."
msgstr "需要找到用于此窗体的数据。否则从报告中移除行。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L13 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 13]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html#L13 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html line 13]
#, no-c-format
msgid "Enabled: Check to enable this field in the report view"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L36 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 36]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html#L32 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html line 32]
#, no-c-format
msgid "Merge Another Report"
msgstr "合并另一份报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_merge_edit.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_merge_edit.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Mergable Report"
msgstr "能合并的报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_merge_edit.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_merge_edit.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Enable Merging"
msgstr "启用合并"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_no_new.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_no_new.html line 4]
#, no-c-format
msgid ""
"a report relationship which describe how the data you are interested in is "
"related to one another"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L8 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 8]
#, no-c-format
msgid ""
"Select the fields and any aggregate data you want in this report view. You "
"may drag and drop fields to change their displayed order"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_functions_has.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_functions_has.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_fields.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_fields.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internals_has.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internals_has.html line 5]
#, no-c-format
msgid ""
"Here you may set the header information for the report for each field. You "
"may also enable and disable setting report limits as well as add a "
"description for that limit"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_merges.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_merges.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_merges.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_merges.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Merged Reports"
msgstr "已合并的汇报"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_notfound.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_notfound.html line 5]
#, no-c-format
msgid ""
"Error: No data was found that matched your request. You may need to cache "
"the report or modify your limits."
msgstr "错误：没有找到匹配您请求的数据。您可能需要缓存报告或修改您的限制。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html#L16 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reports_new.html line 16]
#, no-c-format
msgid "The relationship that this report is to be based off of."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_pivot_each.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_pivot_each.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Switch to %s"
msgstr "切换到%s"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L30 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 30]
#, no-c-format
msgid "%s from %s"
msgstr "%s来自%s"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L91 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 91]
#, no-c-format
msgid "Not Generated"
msgstr "未生成"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_merge_edit.html#L10 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_merge_edit.html line 10]
#, no-c-format
msgid "Allow blank rows in %s"
msgstr "允许空行在%s"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L27 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 27]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html#L23 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html line 23]
#, no-c-format
msgid "Select Additional Values To Match"
msgstr "选择额外值以匹配"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html#L28 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field_numeric.html line 28]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html#L24 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_field.html line 24]
#, no-c-format
msgid "No Additional Values"
msgstr "没有额外值"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_functions_has.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_functions_has.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Available functions"
msgstr "可用功能"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_functions_no.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_functions_no.html line 4]
#, no-c-format
msgid "The relationship has no available functions"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_limit_apply_Default.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_limit_apply_Default.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Apply Limits"
msgstr "应用限制"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_Default_base.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_Default_base.html line 9]
#, no-c-format
msgid "Results limited by"
msgstr "结果限定由"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L35 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 35]
#, no-c-format
msgid "Report View Permissions"
msgstr "报告查看权限"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L37 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 37]
#, no-c-format
msgid ""
"Select a task to limit the viewing of this report to the selected task."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L40 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 40]
#, no-c-format
msgid "Do Not Limit Viewing Of This Report"
msgstr "不要限制查看此报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_control_Default.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_control_Default.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_limit_apply_Default.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_limit_apply_Default.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Apply the limits to the table."
msgstr "对表格应用限制。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_control_Default.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_display_control_Default.html line 2]
#, no-c-format
msgid "View this report as a table"
msgstr "将报告查看为表格"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L20 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 20]
#, no-c-format
msgid "Module Limits"
msgstr "模块限制"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L60 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 60]
#, no-c-format
msgid "Link Type"
msgstr "连接样式"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L60 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 60]
#, no-c-format
msgid "The type of the link."
msgstr "连接的样式。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L63 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 63]
#, no-c-format
msgid "Link (a href)"
msgstr "链接（href）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_module_limits.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_module_limits.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_module_limits.html#L5 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_module_limits.html line 5]
#, no-c-format
msgid "The module with the limit"
msgstr "带限制的模块"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_module_limits.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_module_limits.html line 6]
#, no-c-format
msgid "The field that the module links to for this field"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L100 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 100]
#, no-c-format
msgid "In Progress"
msgstr "进行中"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_notfound_create.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_notfound_create.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_notfound_create.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_notfound_create.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_notfound_create.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_notfound_create.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Create a %s with this data."
msgstr "创建带此数据的%s。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html#L17 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report.html line 17]
#, no-c-format
msgid "Reporting Internals"
msgstr "报告中的内部构件"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L48 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 48]
#, no-c-format
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L50 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 50]
#, no-c-format
msgid "Disable this report from non-administrative users."
msgstr "从非管理员用户禁用此报告。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internals_has.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_internals_has.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Available Internals"
msgstr "可用内部构件"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L129 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 129]
#, no-c-format
msgid "Allows minimal access to the Custom Reporting System"
msgstr "允许自定义报告系统的最小存取权"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_edit.html line 4]
#, no-c-format
msgid "This report view is based on the report"
msgstr "此报告预览基于报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L192 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 192]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_nodisplay.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_nodisplay.html line 2]
#, no-c-format
msgid "No Valid Display"
msgstr "没有有效的显示"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L80 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 80]
#, no-c-format
msgid "Unable to Update Values"
msgstr "无法更新值"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L83 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 83]
#, no-c-format
msgid "Updated Values"
msgstr "已更新值"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml#L144 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/configs/en_US/CustomReports.xml line 144]
#, no-c-format
msgid "Allows editing of the Custom Report"
msgstr "允许编辑自定义报告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L33 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 33]
#, no-c-format
msgid "Limit as Map (Drop Down)"
msgstr "限制为地图（下拉菜单）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L33 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 33]
#, no-c-format
msgid ""
"Limit this field as a drop down with the given fields display string (e.g. "
"district:region:country)."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L34 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 34]
#, no-c-format
msgid "Display Limit as Mapped Field."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L34 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 34]
#, no-c-format
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L43 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 43]
#, no-c-format
msgid "Link Target"
msgstr "链接目标"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L43 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 43]
#, no-c-format
msgid "When the link is clicked"
msgstr "当链接被点击时"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L46 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 46]
#, no-c-format
msgid "Open a new page"
msgstr "打开一个新页面"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html#L47 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_report_form_field.html line 47]
#, no-c-format
msgid "Display link content on same page"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_nodisplay.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/CustomReports/templates/en_US/customReports_reportView_nodisplay.html line 6]
#, no-c-format
msgid ""
"An error occurred trying to display this report. This is most likely because "
"the report has not been generated or there was a problem generating the "
"report."
msgstr "在试图显示此报告时出错。出现此错误最大的原因是此报告尚未正式生成或生成时存在问题。"

#, no-c-format
#~ msgid ""
#~ "An error occured trying to display this report. This is most likely because "
#~ "the report has not been generated or there was a problem generating the "
#~ "report."
#~ msgstr "在试图显示此报告时出错。出现此错误最大的原因是此报告尚未正式生成或生成时存在问题。"
